原來中石油07年炒過上1萬億市值

點解會咁癲

A股 上市$48 同日即見大頂跟手就海嘯

利申當年A股抽到 $48放左 冇記錯上市價好似係$12

2008年騰訊40000億市值

拆股前啊師兄

歌都有得唱
我站在中石油48塊之癲